有冇人同意係街行路都應該考牌

特別係廢老